注意！員佐級協會向黑警提供以下優惠

最近，員佐級協會會長林志偉見記者嘅次數仲多過盧公公，唔講以為佢做撚埋一哥，但唔好唔記得佢地只不過係「福利及服務條件」提出意見嘅組織，不如借呢個機會睇下班會員有乜福利？

例如csl同佢地有合作，睇落好似幾抵

原來食月餅仲有折，恆香餅家有54折，東海中秋月餅有65折，睇落好好食咁

去茂昌眼鏡買眼鏡，仲有6折
不過依加警民關係咁差，唔知會唔會有人罷買呢？
其實仲有好多優惠，大家上去睇下

推到大家都知

推

推到人人都睇到

幫黑警即係助紂為虐

老漢推post

公道講句
呢D優惠都係「公廁」嚟
基本上大把人有得享用

份糧咁厚仲要人比優惠

pushhh

留名

咁警犬算唔算人

csl 收得好差。。。

食飯比$20 要人找$100

10月完約
又多個理由唔續cls

點解我覺得csl個plan 好似冇優惠咁

呢d優惠同街邊價無分別
同埋好公廁 好多公司都有

仲貴過普通新客

全部都係搵笨柒, 咁都叫福利

呢d 公廁優惠,
walk in 行入去都有啦

CSL

推!!

茂昌眼鏡不嬲都少人幫襯

聽講就執，大家記得幫下佢手

向蔡司投訴應該有得諗

PUSH

原來 CSL 畀狗用係咁解

cut CSL

邊個brand比優惠即罷買
推

$156蚊5GB 數據都算優惠？

push

千祈唔好罷買呀

係, 間間大公司都有, NO DIFFERENT

真係抵咩 搵9班人笨7咋話？
我而家78蚊 5gb喎

Push

一早罷用csl,用華為設備

怒推

呢啲係間間大公司都有

推呢個 有效嘅方法

以為東海堂

黑吃黑 全部水魚價
你地應該吊鳩黑警協會 唔係抵制

Csl街邊sales一定平過上面
東海月餅出面賣緊57折
連登仔唔好咁容易俾人帶風向
想做鳩黑警都用下個腦

今年岩岩好cut 左csl
csl垃撚圾

一陣cut csl

5gb $156?? 點解好似仲貴左咁

csl 完約即轉

心水清

推推推

呢條散仔打手都唔知憑乜撚野出黎講野仲多過阿聰哥
以為做個協會主席就威到警務處長咁咩

Csl 有排都未完約
不過我無限數據都平過警犬好似20蚊

無錯,
基本上果d乜乜柒協會都係提供依d水魚價野
以前做過HA, D優惠大同小異一撚樣
自己出去買好過
所以依條戰線可以唔洗理,慳番D力放係其他地方

d優惠好雞

用左好多年剛剛又續左csl

係連登召喚CSL Sales仲平

用CSL會唔會比狗TRACE

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

Csl果啲Plan邊撚度抵，同Walk in 續約一撚樣，擺明曚Plan

推到佢地仆街

恥與為伍

屌你慈母用csl，現場連電話都收唔到

咁樣比樓豬搞兩搞
班黑警都唔會中伏啦

csl呢d閪台你用， 根本上唔到網

好彩我無同1010續約

啲優惠廢到

cls個 poster title 咁 .....

恆香双白

罷

收到👌🏻

黑警plan

睇落csl仲貴過原價嘅

俾優惠黑警算唔算利益輸送?

其實會唔會係隊友黎

正

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

急!

推爆佢

寧願做優惠俾3萬人
都唔撐其餘六百幾萬人

csl 12+2 我只係$166

CSL 唔係人用

班傻鳩用毅進制計邊個扺？

推啦

咁都比你搵倒

推啦要

樓主好波

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

警察咁高人工
仲學咩人攞優惠
食屎啦

大家入去留個言

推到冇人俾優惠班狗

up

大家要支持下

咁我繼續續返smartone算

喂 唔係喎
csl 個plan根本當班黑警水魚

嘩，真係好羨慕，希望更多巴打可以睇到

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

Csl 真係送都唔用喎 成日都收唔到
俾佢地用咪幾好

唔怪得夢遊時金鐘收唔倒啦！
係時候cut撚左佢

個優惠咩年代 $15x 5gb

依家$15x 20gb都有啦

Pish

唔好推

Google揾到

和井 = 老伯匯
Source:

HKT員工表示
CSL 好似有198無限上網plan

csl. 138$無限

我CSL 用緊190無限

咁我記錯
係員工198
街客190

walkin都138wo...

全速無限...？

幫手推推

岩岩轉左數碼通

我作為csl嘅用戶表示，情況若未得到改善，完約後必定轉台
等陣去客服投訴先

邊間，有興趣
唔限速？

csl新客200蚊12gb？

人地睇ot架

10月夠期,唔會再續CSL

恥與為伍

早幾個月先續左

有冇人整合罷食罷買list, 或者每次開post, 加個罷食罷買tag, 以後搵返整合都容易啲

拿CSL...
就咁既

我冇嘢講

點解優惠完個價都好似好閪咁

$156 5GB？更平都有喇 唔優惠既優惠

我係csl期下既sun mobile
$138 10gb

唔知優惠左係邊

全部唔做香港市民生意 咁留返d狗幫襯你囉

我係鋪頭就57同59折比佢哋